各位兄弟睇鬼！

聽日真係有要事留守唔到
但睇返大家無論立會添馬定夏愨道嘅人都係打算和平留守，只圍不衝
但入夜開始多鬼出黎做啲煽動野
大家緊記緊記，今晚係不宜衝擊！
因為人手，記者同時間都對我地不利

聽日搞掂要事就即刻落場！
各位頂住！